伊恩-胡禮：美斯在巴塞也如此，但C.朗拿度闖蕩過不同聯賽的事實，是更有力的證明

C.朗拿度，他在不同聯賽的成就，他的入球、態度、追求完美的動力，在我看來，他是最頂尖的。
美斯在巴塞也如此，但C.朗拿度闖蕩過不同聯賽的事實，是更有力的證明，他持續推動自己登上下一個台階，在我看來，他驅動自己的方式是第一的。當然，你也無法忽視美斯的數據，以及他的忠誠。

零回覆

樓豚吹奏雞姦犯，拉

明明兩個都球王級，何來吹奏，兩個一樣各有各勁

連登=反朗討論區

伊恩-胡禮評金球得主前十排行榜：

10巴治奧、9費高、8李華度、7卡卡、6雲巴士頓、5施丹、4朗拿甸奴、3朗拿度、2美斯、1C.朗拿度